強烈要求國安部生擒Samuel Chu

雖遠必誅
講得出要做得到

推

戰狼出動

精準打擊
大國重器一鳩射去華盛頓
清除判國者
講得出要做得到

點拉? 洗頭艇?

簽20 直接降落華盛頓生擒Samuel Chu
你估解放軍剩係識摺帔

飛到咁遠?